{"ui_button_apps":{"message":"Apps"},"ui_button_widgets":{"message":"Widgets"},"ui_button_reset":{"message":"Restablecer"},"ui_button_unlock":{"message":"Desbloquear"},"ui_button_rct":{"message":"Pesta\u00f1as cerradas recientemente"},"ui_button_bgc":{"message":"Color de fondo"},"ui_button_close":{"message":"Cerrar"},"ui_button_about":{"message":"Acerca de"},"ui_confirm_uninstall":{"message":"\u00bfSeguro que deseas desinstalar $app$?","placeholders":{"app":{"content":"$1","example":"Chrome Web Store"}}},"ui_bmb_ob":{"message":"Otros marcadores"},"tutorial_ui_next":{"message":"Siguiente"},"tutorial_ui_back":{"message":"Atr\u00e1s"},"tutorial_1_welcome":{"message":"Bienvenido a"},"tutorial_2_desc2":{"message":"Esta extensi\u00f3n trae las mismas posibilidades a la pagina de pesta\u00f1a nueva de Chrome."},"tutorial_4_title":{"message":"Tus aplicaciones son seguras"},"tutorial_4_desc1":{"message":"No te preocupes, tus aplicaciones no se han perdido."},"tutorial_4_desc3":{"message":"Muestra lo que usas regularmente y esconde lo dem\u00e1s."},"tutorial_5_title1":{"message":"Disfr\u00fatalo"},"tutorial_5_desc1":{"message":"\u00a1Disfruta de este app y acu\u00e9rdate de darle 5 estrellas!"},"tutorial_5_desc2":{"message":"\u00bfTienes alguna idea para esta extensi\u00f3n? D\u00ednosla <a href=\"http:\/\/ntp.uservoice.com\/\" target=\"_top\">aqu\u00ed<\/a>."},"tutorial_5_title2":{"message":"\u00bfEres un desarrollador?"},"tutorial_5_desc3":{"message":"\u00a1Haz tus propio widgets! Descubre c\u00f3mo aqu\u00ed:"},"ui_config_general":{"message":"General"},"ui_config_shgrid":{"message":"Mostrar \/ ocultar cuadr\u00edcula (al estar desbloqueado)"},"ui_config_bmb":{"message":"Mostrar \/ ocultar barra de marcadorer"},"ui_config_bg":{"message":"Fondo"},"ui_config_bgimg1":{"message":"<b>Avanzado<\/b> (CSS): Utiliza una imagen propia (almacenada en otro sitio, como Flickr o Picassa). La imagen debe tener como m\u00ednimo la resoluci\u00f3n de tu monitor."},"ui_config_bgimg3":{"message":"Borra el contenido de la celda para utilizar el fondo predeterminado (color s\u00f3lido)."},"ui_config_share":{"message":"Compartir"},"ui_config_share1":{"message":"Si te gusta Awsome New Tab Page, por qu\u00e9 no compartirla?"},"ui_config_contrib":{"message":"Colaboradores"}}